# javastart-stream

Ex1 - test -Numbers
Utwórz strumień kolejnych liczb całkowitych zaczynając od 0. 
Następnie korzystając z metody filter() wybierz tylko te z nich, 
które są większe od 100, mniejsze od 1000 i podzielne przez 5. 
Wyświetl na ekranie pierwszych 10 liczb tego strumienia pomnożonych przez 3

Nie wykorzystuj w programie ani jednej pętli.

Ex2
Zdefiniuj klasę, która będzie reprezentowała wynik meczu piłkarskiego. 
Powinny znajdować się w niej pola takie jak:

    nazwa drużyny gospodarzy,
    nazwa drużyny gości,
    liczba zdobytych bramek przez gospodarzy,
    liczba zdobytych bramek przez gości.

Nazwą drużyny może być równie dobrze nazwa klubu piłkarskiego jak 
i nazwa kraju / reprezentacji.

Następnie w metodzie main() zdefiniuj strumień z co najmniej pięcioma 
wynikami meczów (lepiej żeby było ich więcej). Korzystając z odpowiednich 
metod terminalnych lub pośrednich zdefiniuj następujące zadania:

    wyświetl wszystkie wyniki w konsoli w postaci "Drużyna gospodarzy - 
    Drużyna gości (wynik)", np. "Polska - Irlandia (2:0)". Wyniki powinny być posortowane, 
    na początku powinny znaleźć się te z najwyższą wygraną gospodarzy, a na końcu z najwyższą 
    wygraną gości. Przykładowo na początku będą mecze z wynikiem typu 3:0, w środku remisy, 
    a na końcu wyniki typu 0:3,
    stwórz metodę, która zwróci listę z wynikami wszystkich meczów, w których brała udział 
    drużyna o wskazanej nazwie,
    policz ile unikalnych drużyn brało udział w rozgrywkach (niezależnie, czy jako gospodarze, czy goście),
    policz ile w sumie bramek zdobyto we wszystkich meczach.

W zadaniu możesz definiować dowolne metody pomocnicze, które uznasz za przydatne.
